啲MK以為自己有腹肌就好撚好打

我而家讀緊BAND 3中學 留咗級幾年
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

今年好似回帶咗好多次

好撚好笑啊

近排好似有個續集架？？？

到底我輸啲咩？真係因為腹肌而輸？
我睇完牙醫之後返到屋企 老母見到我就問：「呀仔你做咩呀？口腫面腫咁，同人打交呀？」

「係呀，係咪唔得呀？」佢真係好煩 成日依依哦哦，煮啲野又唔係好食。嗰次講咗句個水蛋幾好食，結果我成年冇撚食過其他餸

「好心你啦又唔係大隻過人，學咩人打交呀？又唔睇自己咩斤兩？」

屌我唔大隻？！唉無知婦儒，同佢講都晒氣。我冇應佢直接入房鎖埋門攤落張床。

到底點解我會打唔贏條mk仔？真係因爲有腹肌？

好似幾好睇
留名

...

...

呢度邊度黎？

「喂醒吓啦撚樣。」

嘩屌你做乜鳩！

喺我前面嘅係一個超級大隻佬，目測190cm，隻手嘅二頭仲粗撚過我個四頭！啪..啪..啪..

「你..你係邊個？屌！咪再打我塊面！」見到佢都怯一怯，佢真係太大隻。

「見你訓喺度咪叫醒你囉係咪唔得呀？」

「唔係唔係..」屌唔認低威都唔得，雖然我bulk緊但係對比佢仲係差天共地。

頂你個肺呀，點解黑媽媽架？到底呢度邊度黎。

「乜你咁撚廢架，打輸畀個mk仔都有嘅。」

「屌佢有腹肌，我有撚計咩？」

「你唔係真係天真到有腹肌就好好打呀？」

「咁唔係點解我會輸？」

「唉，見你咁撚慘就幫下你啦。但係如果你咁都打唔贏咁我都幫唔到你啦。」講完佢一拳打落我肚度，我屌！！！！

「嘩！」 我彈咗起身，原來係夢黎..

我摸摸個肚，咦，點解我個肚凹凹凸凸嘅？

我掀起件衫一睇，嘩係八舊腹肌！一定係神想幫我 鄧我唔抵啦！嘿，mk仔，你今次仲唔死？

Fast forward去聽日，我行到籃球場見到mk仔喺度打波，二話不說即刻大叫：「屌你老母死mk同我過黎！」

佢停低咗佢嘅原地插花望向我大叫：「點撚樣呀手下敗將？」

屌你老味好撚火滾！我即刻跑去佢面前請佢食一拳右直拳！今次我有八舊腹肌，你得六舊，你今次仲唔仆街？點知佢一隻左手就捉實咗我隻手仲講：「柒頭，你成身都冇肉，畀八舊腹肌你都冇用啦。食屎啦！」講完就用右勾拳一拳打到我九丈遠。仆街又甩牙！

我跪喺地下，百思不得其解：點解我會輸？！
突然有把聲直接傳入我腦海：

「屌你咩，你出拳就用手力啦，用腹肌把撚咩。」

手力？咩黎？我淨係識真係笑話個大力。

「你係咪玩鳩我呀？唔撚識手力？唉，怪就怪我笨柒走咗入你個夢搞事，等我黎啦。」突然間，我控制唔到我嘅身體

呢把聲好似曾相識，喺邊度聽過？

一秒之間，我已經企喺mk仔面前，右手準備出拳。

「𡃁仔，出拳係咁樣出嘅！」

S
M
A
S
H!!!!!

轟呀！！！！mk仔一拳畀我身體打落牆上面，口噴鮮血，好似對穿牆咁 點解我嘅身體會有咁強嘅力量？痴撚線！

個故事冇左原文死雞撐飯蓋既feel

屌，條友咁撚樣食我一拳會唔會死架？

「我」行去mk仔隔離，大叫：「力威十式一：袋底療法！」「我」一個深蹲坐落佢塊面，過咗五秒，個mk仔竟然好番晒，一啲傷痕都冇！把聲繼續進入我個腦：「𡃁仔，咁先係打人架嘛。」其他人同我距離至少十米遠，驚我隨時打到佢地入廠。

與此同時我嘗試郁我嘅身體，屌，郁得番啦！

呢個時候校長用佢嘅八婆聲線向住我大叫：「阿木你即刻同我走！你以後唔洗再返黎啦！仲有，阿木，不如你唔好叫阿木，叫條廢柴算啦！」

原來校長淨係見到我牙都甩埋同埋mk仔訓喺度，以為我又打輸，校長條八婆都係無知婦孺！

haha, i like your writing

肥都唔夠人打